★滙控：今年不按季度派息

今年度將不會按季度派息，但會於8月公布半年度業績時，考慮是否宣派一次股息。

一次性派息

派一次仲好啦，
依家銀行代收股息要30蚊或0.1%
派四次銀行淨賺120
要講緊季收3萬蚊息先去到0.1%
以下銀行都同你拆帳多於1%
如果一手俠，以前講緊hsbc派一細季200蚊，銀行收你30蚊手續，剩170蚊落袋

拖

老綜又贏

一手+零頭